陳茂波：反修例運動沒影響香港競爭力

財政司司長陳茂波在一帶一路高峰論壇致辭時表示，過去數月示威活動，反映複雜議題，但他保證沒有影響香港核心競爭力，包括法治、表達自由、簡單低稅制、獨立司法制度，以及資本、貨物、資訊及人員的自由流動。

陳茂波又認為，一國兩制亦沒有因為近期社會狀況受損，特區政府將與社會對話，希望找出解決方法，配合本港的法治，相信香港會渡過難關。

你講就係架喇咩柒頭

嗯

一時一樣

家下出下街都俾黑警打喎

，包括法治、表達自由、簡單低稅制、獨立司法制度，以及資本、貨物、資訊及人員的自由流動。

無錯
可以放心繼續

AA+變AA

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

冇影響即係可以繼續

陳茂波影響香港競爭力

點呀，揀定未呀，經濟受到影響未呀

明明之前先講影響經濟 咁快又唔影響啦？

咁樣好值得大搞特搞喎

又運動拿？唔係暴動咩

相反即係有

啱呀, 反修例運動沒影響香港競爭力

影響香港競爭力既係中國政府, 香港政府同黑警

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

後果自負
後果自負

咁就最好啦
所以可以繼續

Thx 唔影響咪繼續搞

平行時空